香港人見過鬼都唔怕黑？

係條街到帶口罩既人一成都冇
國際都會？衛生意識低到咁

我咁大隻
洗麥驚

ching四肢發達

你唔記得不時咳兩聲，提下身邊既市民

再講埋普通話 效果加成

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

第五肢萎縮？

頭腦咪簡單

藍絲

次撚次出街都得個小貓三四隻有帶 依啲嘢唔可以睇少 防禦野做多咗至多麻煩 做少咗你有更大機會成為傳播嘅媒介